唔該921會出去沙田既入一入黎 thanks

得啦出返去啦屌你老母
叫撚左你地唔好出 唔好送頭 係都唔撚聽既屌你老母
係咪覺得自己好好打 可以一個打十個廢老？
留返啲力十月一號一齊賀佢老母好過啦
一個都不能少 少少下呢場運動就會提早玩完架啦
可唔可以忍忍手留返十月一 熱烈慶祝國慶
唔撚該哂！

同路人上

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

阻你少少位
因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

tui

我直頭參與埋一份，周圍破壞，恐嚇政府人員，打家劫舍，反正警察係我朋友